啲牛做乜撚

差唔多返全日高，但個價差咁遠，仲要間間都係

食撚左屎

回就回得快

垃圾